東鐵線不停播映返琴日嘅衝突場面俾班自由行睇

大家覺唔覺得係好事黎